點解3月後所有錢都去晒股票而大量股價不停創新高

咁冇疫情既時候 資金分散左去邊

諗通左你會賺多d錢？

因為d錢已經唔值錢

咁多錢cash out返去實體經濟咪超級通漲

諗得通 3月就all in左了

諗得通就可以時光倒流

得閒諗呢d, 不如得閒諗策略點賺錢

樓市Gogogo

疫情前QE冇咁勁

諗下未入場既而家應唔應該入場好過啦

冇街出咪個個炒股票

D錢多左咁多, 個市唔會跌番嫁啦

樓咪係囉

巴打張圖出置邊到想學野

聯儲局